「最多唔撈」將會係香港人最大嘅武器

當愈嚟愈多人被逼咁講
香港就有希望

個個都話核爆都唔割添

如果個個都齊心去做就唔流搞到政府+黑警搞到香港再無法治無法無天啦。

香港人核爆都要返工

有幾多人真係賤到手停口停
點解唔諗深層個正苦有冇關心你點解手停口停

識咁諗就唔係港豬廢老喇

用供樓綁死人無得唔做野

所以必須繼續攬炒，跌樓價
希望林鄭唔好封關

一陣逼到班樓奴跳樓，又少幾個藍。

上年年尾畀林鄭呃咗去買樓嘅
可以準備跳樓

反送中攬炒+超級瘟疫嚟到
到時鋪頭執得就得
識人揸的士係機場排半日都未入到場
做地產嘅日日都望更打掛

到時係你想撈都冇得撈，仲怕咩冇工返。
林鄭先係真．攬炒之母